諗到方法玩死香港政府加激死環保撚

政府話今次派4000郵費唔夠政府貼錢
咁如果香港700萬人每人交10000份form唔貼郵票
咁政府就要貼7000億郵費，玩爆庫房
仲可以玩殘班公務員分信都分死

係激死環保撚方面有人講依家果100萬份既紙疊起上來已經有IFC咁高
咁如果700萬人每人印10000份form就一共有3500億份
可以砍到香港D樹絕種激死班環保撚

一齊玩死香港政府

放心啦，玩死香港政府件事你唔會夠政府本身快

收聲啦屌你老母臭系

戇鳩

支持 , 10000份FORM D紙錢邊個出先

正一戇鳩仔

叫公務員係office print

7000億郵費
郵局幾時變左私營

香港郵政以營運基金模式運作，財政需自負盈虧，並且需為政府的投資賺取回報。

據了解，關sir 計劃遞交5百萬份申請表（全手寫）癱瘓政府